10/1高舉江澤民反習

發夢諗到可以黎招將計就計

舉江澤民畫像，間接直認外國勢力就係江派

同時侮辱習肖像

一定係國際社會引起牽連大波，五毛提都唔敢提

仲令中共互相猜忌

有冇得諗

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

反共 唔係反刁

蛤蟆大戰維尼

有得諗，妙計！岩先比我叔叔睇，佢都拍曬手掌

推推推

push

我要劉少奇我要胡耀邦

我地唔係打chinazi咩

死哂啦
撐江倒習就唔同啦，絕對會搞亂中南海

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中遇難人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

不死鳥決戰小熊維尼

拉一派打一派
其人之道還治其人之身

你試下高舉埋清天白日滿地紅

兩個都係魔鬼

呢個最多都係輸出革命嗰條線。國際線最好都係反chinazi

何止, 應該舉埋胡撚濤

收皮啦
我永遠支持毛澤東
沒有毛主席 那有新中國

三面不討好
諗一諗終極目的係乜?
靠邊 即係乜L都無做過